有冇人每次叫完foodpanda都勁小心

前排 wfh 差唔多日日都叫 foodpanda
送親外賣個啲來來去去都係個班南亞仔
搞到次次開門拎外賣上手個陣都要勁小心

有次唔小心掂到個南亞仔隻手
我即刻放手叫佢hold住個外賣袋先
跟手用門口隔離支洗手液消毒
之後條友無啦啦大大聲講 Hey are you racist?
跟住出面走廊啲人望哂過來
我心諗做乜鳩

冇。

尋日先有靚女送foodpanda上來

幾好笑

6/10

屌你我叫左成個月都係南亞仔咁濟
點解會咁

癡線
邊區？
有電子雞唔做走去做熊貓？

咁樓主點答

冇理佢
快快手拎返個外賣跟手衝入廁所洗手清毒

唔好叫囉，又要驚又要叫，麻撚煩

人哋又唔係偷又唔係搶 做正當職業你都要咁樣做

問題係成日都係南亞人送過來

如果係香港人送, 你掂到佢隻手係同樣反應, 咁你就唔係racist

Brown lives matter

真 消個毒都比人話 racist

南亞送有咩問題
香港人都可以好污糟

南亞送親都比較污糟
有啲仲㩒完鐘即刻放喺地下走左去

不止南亞仔，每個車手都會放你個外賣響兩腳之間運送，
係咪有啲味呢?

真
馬路上邊班腩26八成係放喺誇下

香港人一樣可以dirt

嘩屌
唔怪得有時一拎個外賣入屋即刻冇陣酸宿味

有

試過有個蒙晒口瞼個D EC蘭教女人上黎送外賣

之前都試過一次運動短褲靚女送上嚟

全身黑色 得對眼個d?

唔係個個女仔都係雞嚟

住邊度？